警員 罷工

Dear ALL,

本人美術根底差 希望有文宣手足代為推出
「政治問題 政治解決 前線警員有薪大罷工」海報
希望挑動起d 警員情緒 發起罷工 唔駛阻頭阻勢
從而等港共政權直接面對示威者回應訴求

Thanks.

....

ON9
佢地恨不得個個星期呃OT錢, 仲可以打人揸波殺人放火強姦

好心香唔好再妄想啦，所有警渣都是一樣黑，有權力、金錢，士氣又好，又可以令市民恐懼，仲要覺得自己好偉大，仲咩要放棄？
代入佢地個role，就知they just want to take our lives & OT
幾個月啦，真係要醒下啦

笑左
曬時間做埋呢d野
不如整多幾枝地獄烈焰燒狗肉仲好

kai上腦？

洗唔洗幫佢地擔遮呀?

痴撚線